有無人同我一樣上得太多連登

考試果陣
將所有燃字寫哂撚字
今次真係有排撚